599F本來就係用嚟拆黃店檔，而家先嚟大驚小怪。。。。。。

第599F章 《預防及控制疾病(規定及指示)(業務及處所)規例》

打住「抗疫」旗號搞事，唔聽話就係唔同心抗疫
用嚟繼續製造話題分化煽動
用嚟做藍文宣呃啲廢中老

呢個先係最殺人誅心嘅地方

搜尋599F發現得自己一個post
出少兩日ff系列都唔得

我...真係......有隔1.5米...架...

殺人還要誅心?

d政策不嬲都係咁玩架啦

同送中條例一樣only

班人仲要幫手承認條惡法

黃絲心甘情願俾人呃

推